大昌行原廠噴車底保護層

今日check車又比人sell原廠噴車底保護層，聲稱可以保護車底同有隔音效果，有無Ching做過比到意見呢

噴層嘢都隔到音咁神奇
留名學嘢

新車全部返廠都會sell呢個。唔會點隔到音。保護防銹就會好少少。

但其實佢都只係幫你上車轆附近啲位，唔好預期真係成個成底紅毛泥封西咁

之後整車嗰間車房多得你唔少

如果係咁唔洗用隔音綿做牆, 噴兩野就搞掂

屌 直情貼個condom上去算啦

冇落雪 防咩銹

架車成日泊近海既地方就有少少作用

可能佢噴發泡膠～

其實鐵系金屬～ 如果本身生咗鏽 噴乜都黐唔實

一路整一路*

你架咩牌子？
我個部Audi返大搶都未聽過有啲咁既野

可能住杏花邨

咪就係大搶，咁唔加lu

劏你

早兩日擺低係大昌整車都冇 sell 禾